cctvb將啲城市名改晒做大陸譯音

頭先呀媽睇緊新聞 我又出去食下野咁啱睇到新聞報緊網球賽
明明應該係叫杜拜 cctvb譯左做迪拜
跟住最後播天氣報告 威寧頓又譯左做惠寧頓

班新聞報導員究竟覺唔覺得羞恥
明明佢地應該要追求正確 唔應該誤報錯嘅野比觀眾
但係佢地竟然助長呢種歪風

有名你叫 cctvb

已經好多年

唔好睇啦
轉睇Now TV Viu TV好過

你睇住 過咁十年cctvb叫埋澳大利亞